他好像想把世界上的巨大戰利品都佔為己有。 大衛·芬奇的《曼克》背後錯綜複雜的歷史——以及它與公民凱恩的聯繫——解釋了艾麗莎·威爾金森2020年12月4日 
 當瓊斯縣的邦聯軍試圖駕駛一輛裝滿玉米的馬車穿過該縣前往阿拉巴馬州的莫比爾時，牛頓和他的士兵們開火併搶走了馬車。 156年前，這些拓荒者試圖將聯邦旗幟從密西西比州移走|菲奧娜·祖布林| 2020年12月3日|Ozy 
 問題在於，技術驅動的生產率增長所帶來的好處並沒有被平等分享。 MIT報告:機器人不是未來工作政策的最大威脅Edd Gent 2020年11月23日 
 後來，城裡的俗人會穿過街區擠進客廳，我們坐在更幸運的兒子們的機器前，當我們打開父母買不起的遊戲機時，他們會給我們戴上戰利品和讚美的花環。 小說:安靜的地球哲學|凱蒂·麥克萊恩| 2020年10月21日|麻省理工科技評論 
 在歐洲，連接電視向人們傳輸的視頻比以往任何時候都要多，三星想要分一杯羹。 “我們希望儘可能無摩擦”:三星加大了對歐洲廣告商的宣傳力度 
 Rico終於支付了:這是容易的快速錢，我想寵壞你的def。 Facebook的性交易之王邁克爾·戴利| 2014年5月20日| 
 當然，我解僱了他一天，當然，我支付了他全天的工資，這就是我們寵壞模特的方式。 閱讀“黃衣國王”，“真正的偵探”參考，這是節目的關鍵|羅伯特w錢伯斯| 2014年2月20日|每日野獸 
 所以在第五集——為了不劇透，科爾做了一次形而上學的演講。 《真探》尼克·皮佐拉託的偏執和奇怪的思想|安德魯·羅馬諾| 2014年2月4日|每日野獸 
 在這些健康靜修所裡，工作人員會踢你的屁股，然後把你寵壞。 2014最佳奢華健身訓練營|Lonely Planet | 2013年12月31日|DAILY BEAST 
 政府關門還會以其他方式破壞假日季節——對零售商和工人來說。 政府關門偷走了聖誕節? 丹尼爾·格羅斯2013年10月11日每日野獸 
 她說她不會溺愛她的孩子，因為我們的‘上層階級’裡都是棒子 
 要是我們能把利默里克運到愛爾蘭去，我們就能得到一些戰利品了。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 因你在四境之內所犯的一切罪，我必將你的資財財寶白白地掠去。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 一頂髒兮兮的軟帽，亂糟糟的帶子，或是撕破的手套和領子，都會徹底破壞最漂亮的服裝。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利 
 他們正沿著較寬的河道向伊莎貝爾的登陸點劃去，船上裝滿了戰利品。 祖先|格特魯德阿瑟頓